{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023062688187/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "모크넥 슬리브리스 - 베이지"
    },
    "text": "8 secondsブランドのFW23 / 323742MY2A Tシャツは首の部分が洗練されたデザインで、少し上がってきて洗練さを感じさせる製品です。 リブ素材で柔らかい肌触りを提供し、すっきりとしたデザインなので多様なボトムスと軽いジャケットと簡単にコーディネートできるアイテムです。 表地はレーヨン97%、ポリウレタン3%で製作されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 また、漂白剤の使用は脱染することで使用してはならず、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、飾り物が落ちることがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属副材料は皮膚と直接摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合には人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので、白色系製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。 水洗い時には多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツはレーヨン97%、ポリウレタン3%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは何色の洗濯物と一緒に洗えますか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "漂白剤を使っても大丈夫ですか？",
            "answer": "漂白剤の使用は脱染することで使用してはならず、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、洗濯する場合は軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、洗剤が残らないように十分に洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツをアイロンかけできますか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "金属副材料はどのように注意すればいいですか？",
            "answer": "金属副材料は皮膚と直接摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合には人体に害がないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水洗いできますか？",
            "answer": "はい、洗濯する場合は水洗いをしてください。ただし、金属付着物によってサビが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは収縮しますか？",
            "answer": "洗濯時には多少収縮することがあります。また、摩擦によって毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは変色しますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 433
    }
}